賓師兄入..(18歲以下勿入)

呢排有咩in好食..🚬

以為要介紹小姐姐😔出返去先

煙剷雞蟲陽萎啦

你唔好再食得唔得😔

你做咩逼人

因為我叫咄咄😂😂😂😂😂😂😂😂

咪食in la87

搵我?

我冇食好耐..🚬🚬

😂

wa..